覺唔覺得見到CSI口罩就話人係狗嘅人好on9

CSI口罩冇錯係公務員先有得拎，但香港公務員出名孤寒同貪小便宜，肺炎未爆發之前個個都拎三幾盒返屋企傍身，依家攞出黎用就俾人批鬥

樓主係狗

朋友都話屋企有個公務員朋友比左啲佢

咪25啦

同埋好係期已過

根本之前就個個都攞嚟派街坊

屌

負皮嘅出嚟講下點解負皮啦

樓主小心「HI sir」🥱

我地負皮師做野使同你交代？

應承我，見到CSI既私了

收皮啦01打手

明星足球隊 羅鈞滿 有CSi 口罩

時事台不願面對嘅事實

好悶啊有冇第二句

sir

我同樓主都係做清潔嘅
有csi口罩好能出奇咩

我揸開垃圾車

幾啱你
可以同啲同類物以類聚

覺唔覺屋企連兩盒口罩都無嘅人好撚低賤？

你唔抵得我做清潔有免費口罩？

你日日跟我車

啲人係咁，憎人富貴